休班警涉藏「K仔」 凌晨突暈倒缺席聆訊

40歲休班男警去年在街上遭巡邏警員截查，涉嫌在其身上搜出俗稱「K仔」的毒品氯氨酮，他早前否認一項藏毒罪，案件今原於西九龍裁判法院進行審訊，惟辯方指被告今早3時暈倒而到屯門醫院診治，並獲發醫生紙放病假一天，故缺席聆訊。案件將於明年3月14日再訊，控方屆時將傳召3名證人，被告期間獲准以原有條件保釋。

被告潘俊東報稱警員，被控於去年10月28日在荃灣綠楊新邨平台外，非法管有一個塑料袋，袋內載有1.58克粉末，內含0.38克氯胺酮毒品。

香港警察唔單止蠢 仲係好撚蠢添呀

休班警, 見到呢3隻字就知咩事

幾廿歲人都仲啪野

佢成四十幾歲人 晚晚落去disco 趁
仲有心臓病 咁high 法遲早都會釘

可能得罪老頂 揾人做9佢

得兩個機會
1. _贓道具放工唔記得放低
2. _贓道具拎左黎啪，上癮

我們警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

take野已經衰

仲要take埋d咁多雜質

咁方便呀 突然間就話頭暈

無知一問點解伙記都唔放人？

賊贓嫁禍既道具

插

有聲既

Ok